未用PCCW 服務既人千奇唔好用，Sell 野手法極過份

本身我做野都幾忙，岩先有個PCCW 打黎問我係咪佢地客戶，有好緊要既帳戶資料要我抄番底
我果時開緊會但都照走出去攞張紙寫
寫左成分鐘原來係叫我寫低moov & media 試用服務既帳戶，跟住想sell 我
痴撚線，咁樣sell 野都得？

試下保險佬打黎：先生你屋企入左醫院，麻煩你準備三十萬係私家醫院即時做手術，哈哈哈，先生頭先係咪好無助呢，所以我地有個保險計劃幫到你想sell 你

你老味，未用pccw 真係咪撚柒用，垃閪圾sell 狗招

屌

推番一千幾百人睇到，sell 野呀拿，契弟

佢最狗既係你要自己上個網登入,再取消返個服務,如果唔係下個月會收你錢
利申:幾年前中過一次伏,被逼交左1個月費用

之前我有兩個no
第一個電話no打嚟
聽咗佢講試用但無用過
試用期完差d唔記得取消
之後不時打嚟叫我join

第二個電話no打嚟
我喺電話到話我唔要呢個free服務
我無時間用同無時間上你網cancel
麻煩立即cancel
未開通就唔使開通

不停重覆呢d說話
佢cancel order之後第二個電話無再打嚟

Down vote to pccw

我都係 就俾佢哋逼撚死
好撚得閒咩
登入再cut